3萬點 仲有咩股可以追落後？

806 一牛市後期就暴升 今年破頂的話又倍升
1316 廿蚊跌落黎 基本面無咩點變

2018

仲有696

垃圾野

中資卷商

中金點睇

一到三幻點，呢度就熱鬧返

939究竟肯升未？

講堅你睇指數升咪用懶人包7200囉 想有息收咪2800

醒目

836

嘩, 仲垃圾過 5 號仔

垃圾wor

486，除非唔係

唔垃圾依家就升到bombom聲喇

煤氣。會見$25

7300

講埋原因唔該 唔好up number only

5號仔低位升咗8%左右
939...10幾%

細行會好d 6881 A股一升起上黎好恐怖 個個跟住追 可以買埋2628 A 股升起上黎就好勁

2318

咁岩兩隻垃圾我都有
屌

386

假設大市係升，要推大市最易就係推內銀

而939 PB 得返0.7幾，正正常常牛市點都會上1 PB
個到成20幾%

另外388，最近深港通滬港通日日講緊400-700億成交，係18年幾倍，過戶費組合費都幾好賺

最後700好似好伏 預期業績都唔好

1號仔，自高位回落之後最近先開始有起色，再加上遲下屈臣氏可能上市，英國脫歐臨限期唔遠，好快可能以二次公投取消脫歐作結，一掃過去股價受壓因素，我相信誠哥眼光唔會錯。

6185 新股 依家未研究到新疫苗都升到咁，等佢有新疫苗就不得了！

Capital Group 都入埋場，應該唔差得去邊

1398 孖住柒

175

我寧願玩番388。預期成交會再爆上

952

189
大落後

吉利，最少值18蚊

700仲有得升多100蚊

冇，反手玩熊算啦

0165

151

呢條問題同你個名有衝突

3萬點唔一定無價值股 我講果2隻都undervalued

2007

102

正正脫歐有太大不確定因素 要賭都搵其他

823

長飛，短期不利消息影響，長遠正面

857

大部分內房都上返52週，係得佢磨下磨下

冇不確定因素既一早升到冇水位啦,又要馬兒好又要馬兒不吃草

小米無人講？

乾身到無得再乾

隻耐世特真係好差，頭幾日去到9個幾。

買咩都升 怕閪 36000見